區議會可唔可以有自己的政策公投？

例如牽涉天價工程時，做本區公投，令所有大政策更透明，更貼近民生需要

民主派要趁呢幾年改變居民習慣，令大家更容易就著自己的議題發聲，政策更透明。

長遠成功之後，即使敗選，居民習慣了公投決定政策，到時非民主派閉門造車，大家就反感。

打破獨裁，就需要所有人民覺醒，所有人民都覺得自己有權發聲，這樣民主就不遠。

當選的手足，唔可以因循守舊，趁呢幾年大改革